## markdownとは？
 軽量化マークアップ言語であり、特定のアプリを必要としない、
 簡単にかけるなどを目的とした言語

## 02 見出しを書いてみよう
html言語と比較しながら、記述方法を学ぶ。
### 見出し
- html
h1 - h6
- markdown
 #  見出し１
 ##  見出し2
 ###  見出し3
 他の記述方法は

title1
 ==

 title2  -
====

## 03 段落､改行､水平線を書こう
### 段落、改行
- html
 p
 br

改行は、空白行を入れるか、行末に２つ以上の空白

---

改行1

改行2

---

### 水平線
-,*のどれかを入れる。

---


---
***

---



## 04 強調､引用､コードを書こう
###  強調

---

*強調（斜体）!!*
**強調（太字）!!**

---

### 引用
どこかのものを引用したい時

## code block  
「バッククオート（``）」を使用する。
コマンドを入れる。  

`
echo "Hello World!!"
`

## 05 リストを書いてみよう
箇条書き、番号付きを考える。  

### 箇条書き
下記のどれでも、箇条書きになる。
---

*  
+  
-  

---

### 番号付き箇条書き
数字+ピリオド+スペースでOK!  
1.


1.2

2.
